到底你有冇資格叫自己做和理非?

好多人話雨革衰在開嘉年華，其實我覺得衰係低參與度同失目標：
頭果十幾日大家仲有熱情就會日日去，但係後來慢慢唔知自己佔路係為左咩，開始去到現場就漫無目的，一d人選擇唔再日日去，一d人選擇係現場開嘉年華，之後就更多人唔再去。
冇再去現場既人慢慢淡出左雨革，雖然佢地精神上仲係支持，但係每日只會睇下新聞：“原來一個月啦?”“屌，比警察清左場”
雨革最後就失敗左

但係依家政府就係透過濫捕“物理性割蓆”，嚇怕和理非，減少佢地既參與度，從而令成場運動實際參與人數急降，再捉曬d勇武，令事件慢慢淡化消失，正正走緊雨革後路
所以活動要多元化，要令和理非都要有參與既機會

係到我想問各位自稱和理非既人，到底你有冇資格叫自己做和理非？
淨係係屋企睇住直播同新聞，然後話popo好仆街，好嬲好心痛，我好支持手足，繼續諗聽日lunch食咩，咩都唔做就訓教
咁樣係連自稱和理非既資格都冇，因為根本冇參與依場運動，只係一個觀眾！

下面有d和理非可以參加既活動，覺得同意既就share出去，組織活動，唔同意既當見唔到

1.活動常規化
之前有個抗爭日程表，寫曬今個星期有咩活動。但係去到後期，唔知係文宣趕唔上定係太急，好多人事後話“吓，原來今日有活動？”
所以建議應該將活動常規化 (周常請自行組織討論)
例如：
每逢星期一，三，五就約好固定地點和你lunch
每逢星期二，四就和你行番工
每逢星期五夜晚就係地鐵商場和你聚，食飽飯就去坐爆元氣同starbucks，藍店門口前面玩下pokemon go，開airdrop同藍牙文宣，可以和你唱，十點鳩叫
(依段時間裝修師父可以休息下行下街，交比和理非用佢地既方法影響藍店。商場好多CAM)
每逢星期六朝早就各區和你跑(街又得運動場又得，視乎各區)，全民健身
每逢星期日民陣或其他組織入紙遊行(唔要集會)，如果有批就光明正大去行，冇批就自行決定去唔去或搞其他活動，popo夠膽全部都唔批，文宣組會將佢list曬出黎做彈藥

咁樣一來減少文宣活動既時間，留番d時間文宣其他特別活動，又會少左出現唔知有活動既情況。最重要係connect番D姨姨叔叔銀髮族，佢地想知我地有咩活動只可以睇連儂牆，效率唔高。

我地既目標係要保持住所有人既參與度，影響地鐵商場既營運，坐爆d藍店唔消費影響佢地既收益，如果商場驚到提早關門，就已經完成目標(聽聞一日租金都唔平WO)

一定會有人話，依家一出街就比人捉，理得你係商場定街咩。但係我想同所有和理非講，冇文具係身，popo發癲要搜你身就由得佢搜，千其唔好驚d popo(除非你要自己送中)，我地係做緊抗爭，驚敵人就輸左，咩都唔洗做。唔洗曬時間理班狗，和理非最大既武器就係影響經濟。

2.每月撳錢
根據銀行業既朋友同twitter上既大鱷講，香港銀行拆息愈黎愈高，大家可能唔係好明拆息高有咩問題，只要記住，持續撳錢同轉mpf係一定有用
我建議每個月既第一個星期六/星期五，全部人將果個月既糧都撳曬出黎，可以轉美金就轉美金囉出黎，記住係要揸現金，最好就同一時間去排隊撳錢，形成擠提咁既場面，唔驚既影一影相，又係文宣既材料
仲有唔好唔記得MPF，全香港有8933億，即刻轉曬海外基金，唔係你變相幫緊中企
依家大陸經濟放緩，又豬瘟又鼠疫，d基金係咁跌，記住同唔識金融既兩老講下，幫佢地轉埋

3. 每日文宣
最近美國人權法有議員直接話見到好多香港人透過社交媒體直接法案,所以真係有用架!!
雖然好多人都話reddit同fb都紅曬底，但係都唔可以無視佢真係好多外國人用同睇
每日fb做本地文宣，加入twitter同reddit陣線
最近狗官都話要搞國際文宣，而勇武手足愈勇武，文宣手足受到既壓力就愈大，各個中共外交官開ac帶領五毛進攻，放大抹黑，希望所有人即使上唔到前線，都要企係文宣前線！
reddit組(超級缺人，大量高級五毛，急需大量人手)：
twitter組：
Twitter任務：
入gp後立即睇pin
每次有大事先有人，冇過1-2日又得番勁少人，係咪一定要見血你地先肯去做一兩日文宣？求下你地將國際文宣當成一個習慣，比狗官五毛日日夜夜抹黑，真係唔店架。番工放工食飯前上去禁下，多你一個真係好多架！！

4. 黃色經濟圈
話自己係黃既你講唔講得出你屋企同公司附近5間以上黃店？5間以上藍店？
背好五間以上係屋企同公司附近既黃店，以後食野都只去黃店。去中立店都絕對唔去藍店食野買野！最近貼得奶皇黨海報既都係藍店，好易分
依家有好多手足整左藍黃店整合，有open rice，app有夾公仔/和你eat
依家資料庫太散希望手足可以互相合作，壯大黃色經濟圈

5. 全民大寫信
我好希望有能力既可以動下筆，寫下遊說書，似唐僧咁洗佢地腦，議員係會回信架
除左寫信比議員，其實和理非仲有好多野可以打擊藍店（先聲明，我絕對唔阻止任何人用佢地想用既方法）
集團式藍店例如美心，點解佢地好似唔係好驚裝修師父，係因為佢地覺得係暫時性，錢遲d搵番就ok。所以我地要斷佢大水喉：各種獨家代理
如果美心冇左元氣同Starbucks既代理，斷左大水喉不但止，分分鐘要同其他股東交代
你估依d咁既大商家真係愛國？為錢姐
寫信聯署要求外國品牌更換代理商，依家周庭搞緊元氣，大家快d支持下

用幾分鐘填下，有人幫你寫埋報告去戳灰都唔做，唔好話自己係和理非，係和你懶

有人：簽下名人地就會理你咩
緊係啦得果幾千人簽，人地采你都傻啊！上次Gphone搞starbuck得果幾萬人(真係好柒)，今次周庭依份得八千人，得果幾萬人就要改變佢既市場策略，係唔係傻左？
我地係要話比d外商聽，你唔轉供應商，你就會失去香港200萬人，香港年輕人既市場
寫信聯署大戳灰，用人數威脅外商轉代理商，斷佢水喉!!

6. 奶皇黨滅絕計劃
如果我地趕到奶皇黨出區議會，中共就要養依班人仲有佢後面既團隊4年，至少幾十億
我地要犧牲幾多裝修師父打擊中資企業先換到依幾十億？
我絕對唔係泛民打手，但係大家絕對要去投票
支持我地既候選人>立場不明獨立人士>所有奶皇黨
如果你果區得一個扮獨立同一個奶皇黨，都要投扮獨立果個，總之，今次選舉唔要再見到任何奶皇黨當選，喊住屌住都要選非奶皇黨。
一來可以做文宣反映民意，二來警告所有為錢做奶皇黨既人，你敢掛住奶皇黨既名去參選，就注定唔洗當選，一蚊都冇得囉，夠膽就繼續做奶皇黨走狗
一區兩手足好大機會造成介票，請盡量達成共識再宣傳。
記住狗沖去囉奶皇黨傳單，加工一下就係彩色文宣，各區開花
記住順便提下邊個黨支持削老人家津貼同埋推遲退休年齡

同場加影：

7. 快閃連儂牆
好欣賞Ｄ又有藝術感又有創意文宣圖，但係更擔心手足既安全，最近好多人係貼牆果陣比狗又咬又斬，嚇怕左好多人。所以唔單止平日要快閃，連儂牆都要快閃，少少咁貼，唔定時咁貼，貼幾張就走，搵人睇水。同埋一個小小既建議，文宣圖請集中番活動詳情，資訊，可以做咩幫手，警暴同埋一Ｄ純加油既可以係比例重上減少番Ｄ。最好做到base on當區既資訊，例如宣傳當區藍店，奶皇黨，當區周常社區活動。
再次提醒，記住記住人身安全比任何野都重要!

對於勇武手足，我唔想做冷氣軍師，條條大路通羅馬，你覺得做d咩可以幫到件事既就做，但係同時唔好比仇恨主導你，要有目的有目標有理由。
最後，推薦你地睇多d毛澤東抗日史提升下愛國心，學下成語例如暗渡陳倉，同埋多d留係屋企玩一隻game：勇者30

多d諗下仲有咩可以做，可以參巧一下其他地方，例如當初人鏈都幫我地搶左次外媒頭版，我地依家陷入左用血汗換關注死循環，急需要更多唔同既事去繼續囉世界關注。

和理非在明，勇武在暗，時而be water時而be tsunami

我地後生大把時間同班廢老狗官慢慢玩，選舉選唔中，平日冇生意，聖誕冇生意，元旦冇生意，新年冇生意，冇旅客黎香港，邊個比我地急？

堅持拉長黎打，一定有希望

好文

岩
下一個checkpoint 係聖誕
聖誕一定唔可以俾班藍店好似平時聖誕咁好生意

721 831

由6月開始做P牌,唔該大家幫幫手推一推

活動常規化
如果厭悶 可以一個月再轉一次

全部都好啱，特別係活動常規化
大家一齊諗下計

推 唔好做觀眾

推

岩啊,我身邊有多好朋友一開始都係咁追POST所以都知有咩活動,去到後面少左追,連登又少左聚人既能力,公海又多又亂又怕有鬼,好多活動都冇人知,想參加都冇
好像聽日個遊行咁,有不反都冇咩人知...

成日話和勇合作，不如話和勇應該良性競爭，唔好側重一邊。當和理非搵到方法癱瘓政府運作，勇武根本唔會再考慮以性命相搏

和理非99lv=肯長時間罷工
希望有呢一日

利申加埋罷9日 「休息」左三日 未比人炒

絕對係,依家就好像係和理非坐係屋企睇勇武打仗,絕對係政府想做
隔離和理非同勇武,做唔到精神上割,但係其實依家同割左冇咩分別
因為唔同六七月,和理非依家根本就唔敢再行出黎,分分鐘一出黎比人捉左全家手停口停
最近最想屌既就係NGO,每年收香港人咁多錢,早知早早成立工會,捐曬去工會有個罷工基金仲好

真係唔係個個都做到,有D人老闆藍到PK
有朋友全公司都藍,屋企又全藍,日日精神折磨
當然最好就罷工,但係我地都要諗下除左罷工以外仲有冇野可以做到

啱！所以大家一定諗辦法要升level！

推啦

依家啲狗街上人都亂鳩咁捉
唔想所有勇武既人都比狗拉哂既話
和理非真係要進化 幫忙推進場運動
和勇不分
要行動而唔係得口號啊！